供應商指周四前口罩有貨 貨量少部分藥房或不接收 藥房商會指有新安排

本港口罩供應商「理的」日前宣布，本周四前將有大量貨源供應全港314間藥房及零售店，令全城市民期待。惟藥房總商會表示，據其了解部分藥房或只獲分配數十盒口罩，擔心難以應付人龍，反而有機會得失顧客，故商會希望收購該批口罩統一處理，正與理的及有關藥房商議，如收集到的數量多，或聯絡區議會協助派發。

本港口罩供應商「理的」早前於周日（2日）宣布，本周四（6日）前將口罩送到全港各區藥房及零售店，每盒建議零售價為$43至$60，並提供各區零售店舖數量，合共多達314間，引起市民關注，紛紛留意區內藥房口罩供應。

理的未有公布有關藥房地址，指以免引起不必要混亂。正當全城期待理的口罩返貨，今日有深水埗的藥房卻貼出澄清通告，指該批理的口罩將由藥房商會統一處理，意即該店不會發售。

港九藥房總商會副理事長張德榮表示，該會曾向多間藥房了解，得悉部分藥房只獲分配數十盒口罩，擔心與市民期望有落差，亦難以應付人龍，

「佢地擔心賣得太少，畀人誤會扣貨，最後畀客鬧，寧願唔要來貨」。
因此商會正與理的商議，由商會統一購入該批口罩再作處理，但亦需理的及各藥房同意。張德榮指暫時仍未清楚該批口罩確實貨量，預計今晚才有消息，如數量多逾10萬個，或會聯絡區議會或民政處商議免費派發，惟如數量太少，則再另外考慮處理方法，

「如果願意讓商會統一回收的藥房太少，或總口罩數量太少，就未必找區議會幫手，以免太勞師動眾。」

中聯辦背後叫親中愛國捐口罩
然後依加就扮晒野叫人嘔貨出黎

有黃店代購良心價賣KF94